唔知點解夜晚刷牙照鏡望到自己特別靚仔

但係第二朝起身刷牙照鏡硬係爭咁啲
有冇巴打都係咁

打完J眼濛

因為濛撚咗

冇打好耐

十分鐘爆兩個po

訓醒個個都柒啲架啦水腫呀阿哥

聽完大悲咒咪刷牙睡覺囉 冇衝突